入黎影低你個PhoneCase

最近想買返個PhoneCase比部手機過冬暖D
大家又買左咩Case比部手機過冬暖D呢？

iphone 6同7 都係佢

普通透明磨沙膠殼

有無6splus的 邊到買 好靚

ozaki 紅色爆炸頭 好似好多買殻舖都有

真木片 手做 iPhone SE 殻。
Made in USA

邊到買到

幾錢左右 睇黎好多巴打都鐘意木